上水世界末日

本身諗住出去 行到咁上下十號風球咁款
仲要罰左陣企 先返到屋企